新手去泰國一問

香港去曼谷
去到曼谷機場已經夜晚十點
想問下仲有無電話卡賣？
同埋4個人4個gip，想book車去沙吞區酒店
有無咩介紹同埋大約幾錢？
又或者一架的士載唔載得曬4個gip?

有卡賣
普通的士唔得，2個29寸都入唔尾箱

電話卡有，開24

叫uber

電話咭就出鴨記買啦，$30 張，平過你喺泰國買，用iPhone 既話一插即用

泰國d 的士好細，不如去到機場時開左張咭直接call uber X, 入埋promotion code 都叫好平啫，你程車費有四個人share, 又坐得舒服D

去旺角信和買啦
AIS $4x
去到機場即插即用

利申：買過兩次無伏

唔該曬樓上咁多位
但老人家唔識用uber仲有咩方法
係香港揾定車？

可以係香港搵定 有啲大麵包車 唔係好貴

去到call uber......唔洗再問

用klook
上次6條友係曼谷包架10人車出華欣好似300幾

Book開個司機 凌晨機場出市區1200b ，hi ace。
貴但服務好，準時